點做野，得住係大西北

嘅人到依家都返唔到工咋！